## Домашнее задание 4


 - Создать класс Student. Который будет иметь свойства : 

 - Имя - строковое значение
Фамилия - строковое значение
Средняя успеваемость - от 0.1 до 5.0 float. пример 4.2
Посещения занятий - ассоциативный массив вида ['дата занятия'=>true/false] true если был, false если пропустил
Оценки - нумерованный массив с оценками от 0 до 5(только целые числа)
Класс должен иметь метод конструктор, который в качестве аргументов получает Имя, Фамилия, Посещения занятий, Оценки и высчитывает средний бал исходя из формулы сумма оценок делить на их количество.

 - Средний бал желательно считать в отдельном методе, а его вызывать в конструкторе.

 - Также нужен метод studentName() - который будет возвращать имя и фамилию студента.

 - Дальше создаем еще один класс - BestStudentsFinder()

 - У которого есть метод checkStudent();

 - Этот метод в качестве аргумента принимает только объект класса Student и проверяет его средний бал, чтобы он был больше 4 и посещаемость, чтобы была не ниже 50%. Если показатели студента удовлетворяют эти условия, он отображает его фамилию имя и средний бал, если нет выводит прочерк.

 - Данные для создания объектов берем из массива со студентами.(Его также нужно будет собрать)

 - Дополнительное задание: Если успеваемость студента удовлетворяет условия, метод checkStudent() также сохраняет объект студента в свое свойство - bestStudents, которое содержит данные в виде нумерованного массива содержащего ассоциативные. И дополнительный методshowStudent() отображает список лучших студентов в виде таблицы.
